點解連登咁多人妖

唉 真係好多變態佬

又發現一個

乜牙 禾系真絲牙